{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056123",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159359?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 더큐브애견펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 追加人数がいる場合には追加料金が発生し、これは当日現地にて決済する必要があります。 また、基準人数のほかの追加人数を要求する場合は、ペンション管理人とご相談ください。 追加人数は宿泊するかどうかに関係なく料金がかかります。 ペット同伴の場合は、ペット同伴入室が可能な店舗でのみ予約できます。 付帯施設がある場合は、追加で利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、二重予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室案内は予約特典、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチンの客室、禁煙、プールヴィラ、プール、バーベキュー場、ペット入室可能、駐車可能、渓谷の隣接などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合には追加料金が発生し、これは当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要求する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "基準人数のほかの追加人数を要求する場合は、ペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、ペット同伴入室が可能な店舗でのみ予約できます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は、追加で利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、二重予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "入室案内は予約特典、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチンの客室、禁煙、プールヴィラ、プール、バーベキュー場、ペット入室可能、駐車可能、渓谷の隣接などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 437
    }
}